BLM 組織致信拜登和賀錦麗：我們選了你 你要報答

民主黨候選人拜登自稱勝選後，「黑命貴」（BLM，又譯為「黑人命也是命」）組織的負責人寫信給拜登和其助手賀錦麗，聲稱該組織為他們拉來了6000萬選民，現在他們要求跟拜登見面，因為「我們要回報」。

美國右翼媒體Daily Wire11月10日報導，「黑命貴」的聯合創始人兼執行董事帕特里斯‧卡洛斯（Patrisse Cullors）表示，現在該組織的成員們「鬆了一口氣」，因為他們認為川普（特朗普）時代「即將結束」。

卡洛斯的這封信的日期為11月7日（星期六），當天多家美國媒體自行宣布民主黨「已經贏得大選」。

川普（特朗普）總統沒有退讓，川普競選團隊指控在幾個搖擺州發生了欺詐行為，並提起法律訴訟。司法部長威廉‧巴爾本週一授權司法部調查選舉中的違規行為。

卡洛斯代表「黑命貴全球網路基金會」寫道：該組織在美國各地為民主黨進行活動，並在這次選舉中投入了巨資，他們勸6000多萬選民來支持拜登，「現在，我們需要回報。」他說。

他的要求包括，「我們的（黑命貴）的聲音要被傾聽，我們的要求要被優先考慮。」

美國黑人弗洛伊德之死事件之後，全美國出現了「黑命貴」和安提法（Antifa）的暴亂活動，在美國大選之後，隨著大量選舉舞弊行為被曝光出來，「黑命貴」和安提法等組織開始騷亂，他們打著「計算每一張選票」的幌子，跟警方發生衝突。

外界分析說，川普民調飆高，離不開「黑命貴」打砸搶的助力。威斯康星州基諾沙和俄勒岡州波特蘭的暴力騷亂正在將城市選民推向川普。

事實上，川普政府不斷出台扶持黑人社區的政策，疫情前黑人失業率降至歷史最低點，相比於四年前，他在美國黑人和西班牙裔中的支持率大幅上揚。

「黑命貴」

郭文貴D FD

咁有無黑冰冰片

好似當年希特拉上台果陣衝鋒隊要脅希特拉俾多D著數同權力佢地咁，之後佢地下場就

郭命貴

班黑人好似啲黑社會過年拎盤桔上公司拎利是咁去祝賀拜登求回報。

開放一日加洲任loot

中共：我幫你地出千，你地要make China great again

個譯名一流

咪俾你地loot哂仲唔夠？

Let black loot

他的要求包括，「我們的（黑命貴）的聲音要被傾聽，我們的要求要被優先考慮。」

就如同連登仔一樣
沒有連登 哪有xx

他們勸6000多萬選民來支持拜登我地做左6000幾萬假票, 但你地未找數

現在該組織的成員們「鬆了一口氣」，因為他們認為川普（特朗普）時代「即將結束」。

下!?

他的要求包括，「我們的（黑命貴）的聲音要被傾聽，我們的要求要被優先考慮。」

黑人真係ON撚9,成日平權平權
根本就唔撚係平權,明明就係想要特權
如果你係美國黑人,有咩美國人權利係因為你係黑人而冇呀?
最睇唔起黑人就係佢地自己

咁大口氣 係咪諗著做埋影子政黨

黑命貴

唔撚比，吹咩？有本事就嚟搶

大紀元

弱智仔同人講數？

On撚9，幾冇腦先會咁做

發夢無咁早
牙祖登基之後國民警衛隊就會全面進場清垃圾

好合理 不過都要留好多位俾LGBT 殘廢 窮撚 變性 雙性 弱勢

而家又腳震返

Nacht der langen Messer

link？學下英文

講咗好多次啦 所謂systematic racism唔會真正解決 BLM動員力咁強 呢啲議題緊係要永續爭取 下次再用

國定殺戮日

請瘟神容易送神難

如果唔應承, 話唔定會跳翻去侵

搵錢重要呀ching

用完即棄

OBLM Only Black Lives Matter

黑名貴

大部分都未黑到可以做影子

根本就係香港黑社會d fd

左膠blm:拜登要有所報效（課金比blm啦）

都未選完 冇權報咩答

事實上，川普政府不斷出台扶持黑人社區的政策，疫情前黑人失業率降至歷史最低點，相比於四年前，他在美國黑人和西班牙裔中的支持率大幅上揚。

嗰班黑貴好7煩

呢個名真係笑死

大紀元就睇中文算

加州放題

搶iPhone

自己另立門戶啦
打正旗號叫黑黨，邊個唔撐你就將佢批鬥做種族主義者，反社會人格

納粹衝鋒隊致信希特勒: 我們幫了你你要報答

dark state

私相授受
拉得

就好似香港d女權撚一樣

黃命平

依個名講左好耐
係華人圈都係咁叫

依啲咪所謂 人種乞兒
靠歧視黎R著數

dems: ok now here's the real deal: how much you gonna pay?

呢個名正
成班正乞兒

投侵嘅唔俾反擊
唔係練咗廿幾年嘅槍權撚兩嘢打死晒BLM

飲水思源

兩條粉腸俾個國務卿位班blm做啦

開放lamestream media公司總部任loot

應該規定加洲啲豪宅必須一宅最少一黑人居住

帶禮物

贏總統但輸參議員
Biden同傳統民主黨可以完美走數
唔使加稅同green new deal
極左已成condom

BLM玩種類歧視?

更係比你任loot任偷

condom.....

走緊文革條路，群眾遲早失控
睇怕有日loot埋華爾街批鬥dem班友先識驚

蝕之日

潛台詞：我幫你操控選票，想走數？

出得黎行預咗要還

@realblackfriday

講明要回報
公然選舉舞弊

力架真係無腦

拜登隨時好快點坐監坐到死

拜登發完總統夢要找數了 , 當 100 蚊一張票 x 60,000,000

blm 係時候試吓賀大媽的鐵踠了

國定Looting日

所以話班aoc 極左小將真係

白命賤

happy looting
angry looting

LET US LOOT

Black Loot no Matter

BLM每人派一間豪宅
BLM每人免費讀大學
BLM每人免費醫療福利
BLM地位至高無上
白人從來冇地位

以家可以倒抽一口涼氣了

有great過咩

有無多d野聽未聽過呢方面既野

黑命貴

RMBJ呢啲黑鬼賤命如何高貴？

長刀之夜，用SS取代衝鋒隊

精準到仆街
可唔可以搵人用英文翻譯post出去

唔會入到曼哈頓大家d 武器差太遠

南邊圍收尾數啊

死黑貴

毒撚受唔受

White Lives Also Matter
WLAM

黑命貴同郭文貴共同點都係吹水唔抹嘴